求Laser Printer推介

用左多年既噴墨打印機最近神神地
想換過部Laser Printer, 大家有乜推介?
要求: 可自動雙面, 細部 (冇乜位), 牌子冇要求
筆直: ~$1500左右

Brother

最好三合一 PRINT SCAN COPY

FUJI XEROX LASER就BEST QUALITY
不過一D都唔細部
細部S-LED機已經搵唔到

冇乜位可能真係放唔到三合一機

Fuji xerox

好似好大部

brother

邊款?

又要細又要自動雙，矛盾到根本不存在

RICOH 有 D 一千蚊左右單 print
缺點係要有齊四色先可以 print 到野，
而隻 toner 係要五舊水一支...

size 唔算細，
不過有 duplex 唔會細得去邊

低階 XEROX 其實係 OEM brother..
而家直頭斷左OEM，變左冇再出 home use printer

hp m28w
利申用緊

SORRY冇睇要雙面

Brother 用緊唔錯

邊隻OK?

THANKS